#
แฮกเกอร์
 
เตือน
กลุ่ม
รัสเซีย
ใช้
มัลแวร์
รุ่น
ใหม่
ติดตั้ง
สั่ง
ทุกอย่าง
Kaspersky
 
Skimer
 
ATM
 
#
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
สแกนไวรัส
ฮาร์ดดิสก์
บริษัท
ปลอดภัย
รายงาน
พิเศษ
แจ้ง
เตือน
กลุ่ม
ใช้
ภาษา
รัสเซีย
เรียก
ตัวเอง
กำลัง
ปฏิบัติการ
ติดตั้ง
มัลแวร์
ชื่อ
ชื่อ
กลุ่ม
พัฒนา
รุ่น
เดิม
ระบาด
ปี
รุนแรง
เดิม
แปลง
เครื่อง
ธนาคาร
สามารถ
กลาย
พร้อมกับ
สั่ง
ถอน
เงินได้
ตัว
มัลแวร์
ดังกล่าว
รหัส
ตรวจ
ขณะที่
กำลัง
สอบสวน
เหตุการณ์
ปลอดภัย
ธนาคาร
กระ
บบ
เกิด
เงิน
หาย
แก้ไข
ระบบ
ใด
ทั้งสิ้น
ตัว
มัลแวร์
สามารถ
ติดตั้ง
เข้าถึง
เครื่อง
ติดตั้ง
เครือข่าย
ธนาคาร
เครื่อง
เป้าหมาย
ฝัง
ตัว
เงียบ
จนกว่า
สั่ง
ทำงาน
คุณสมบัติ
มัลแวร์
ตัว
ทำ
อย่างเช่น
แปลง
กลาย
เครื่อง
ขนาด
ใหญ่
ติดตั้ง
อุปกรณ์
ใด
เครื่อง
ทำ
ผู้ใช้
สังเกต
สามารถ
ขโมย
ข้อมูล
ทั้งหมด
บัตร
บัตร
สั่ง
จ่าย
เงินสด
ทั้งหมด
เพียงแค่
เสียบ
บัตร
แถบแม่เหล็ก
ใส่
คำสั่ง
พิเศษ
เท่านั้น
แนะนำ
ธนาคาร
ควร
ดำเนินการ
ติดตั้ง
ตัว
เลือก
ใช้
เทคโนโลยี
เชื่อถือ
นโยบาย
จัดการ
อุปกรณ์
ดี
ควร
รหัส
เสมอ
ปกป้อง
เครื่อง
รหัสผ่าน
อนุญาต
ทำงาน
บูต
ควร
เครือข่าย
เครือข่าย
อื่น
ภายใน
ธนาคาร
การ
ระบาด
มัลแวร์
ตัว
ประเทศ
สหรัฐ
อาหรับ
เอ
มิ
เรตส์
ฝรั่งเศส
สหรัฐอเมริกา
รัสเซีย
เขต
ปกครอง
พิเศษ
เก๊า
จีน
ฟิลิปปินส์
สเปน
เยอรมนี
จอร์เจีย
โปแลนด์
บราซิล
สาธารณรัฐ
เช็ก
ที่มา
Kaspersky
 
Skimer
 
Skimer
 
ATM
 
skimmer
 
Backdoor
.
Win
32.
Skimer
 
Kaspersky
 
ATM
 
ATM
 
ATM
 
skimmer
 
ATM
 
PIN
 
ATM
 
Kaspersky
 
BIOS
 
ATM
 
ATM
 
ATM
 
Kaspersky
 
Gizmodo
 
Australia
 
